[月經] 葬禮應該播咩歌

先拋磚

劉德華-今天 啊啊等了好久終於等到今天

熱烈地......

最後派對
最後晚餐
說再見了吧
完（Eason)

年年都有今日 歲歲都有今朝

葬歌

Edm
叫班親朋戚友一齊fing頭

rick roll

活著多好

酩酊天使

火炭麗奇

皆大歡喜

生日快樂

November rain

漫步挽手走遍萬里千山
信念編出歡欣世間
未懼怕山高遠路幾多彎

迷途時求求上天庇佑啊

最後派對

就咁睇d詞又岩feel wo

唔係GNR fans都第一時間諗起依首

The show must go on

Queen

The band perry- if I die young